何韻詩倫敦彈唱 啊～死X警！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唱得幾好聽

有冇鬼佬在場

HOCC 真係冇得頂

多謝HOCC，令抗爭中嘅人的荊棘滿途上仍可存有一絲快慰

好撚正

kiri好正
唱得，作得，睇得

屬於真正香港人既歌手
利申:打手